 ## Tech Test Payment Api 

 **A API deve possuir 3 operações:** 

1. **Registrar venda:** Recebe os dados do vendedor + itens vendidos. Registra venda com status "Aguardando pagamento";
2. **Buscar venda:** Busca pelo Id da venda;
3. **Atualizar venda:** Permite que seja atualizado o status da venda.

**Possíveis status:**
- Pagamento aprovado
- Enviado para transportadora
- Entregue
- Cancelada


**Uma venda contém:**
- informação sobre o vendedor que a efetivou
- data
- identificador do pedido
- itens que foram vendidos
  
**O vendedor deve possuir:**
- id
- cpf
- nome
- e-mail
- telefone

*A inclusão de uma venda deve possuir pelo menos 1 item;*

**A atualização de status deve permitir somente as seguintes transições:**

- De: Aguardando pagamento Para: Pagamento Aprovado

- De: Aguardando pagamento Para: Cancelada

- De: Pagamento Aprovado Para: Enviado para Transportadora

- De: Pagamento Aprovado Para: Cancelada

- De: Enviado para Transportador. Para: Entregue